0 到 10 邊一個係最佳採蜂蜜拍檔?

係 0

因為 零隔蜂 (靈格風)

ok